# Remote Load Surveys

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema faz uma requisição para a URL da API de surveys
2. ✔ Sistema valida o token de acesso para saber se o usuário tem permissão para ver esses dados
3. ✔ Sistema valida os dados recebidos da API
4. ✔ Sistema entrega os dados das enquetes

> ## Exceção - URL inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Acesso negado
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de acesso negado

> ## Exceção - Resposta inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Falha no servidor
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado